計劃出山重掌曼聯

大家點睇？

呢隊波邊個教都一鳩樣

請你尊重翻少少

支持！不過首先買左美斯 蘇9 巴爾先！

抖下啦

收皮la 4424

因住臨老過唔到世

又逼害普巴

死老坑 返屋企訓啦

決定用442重奪英超

抖下啦 因住爆血管啊

食撚屎